80號巴士垃撚圾

仆街九巴 80號成日都開少一兩班
等左就快兩班車時間 好大雨呀屌